玩咗gym一排, 法國好多大舊衰唔知而家興乾身..

我本身175m 50kg, 操野成日畀人細細聲笑非洲兒童, 無人知我排朱古力操到幾硬

Ching 都操得幾fit wow,分享下餐單同操法。

我176cm 140磅，條腰減到29.25吋就減唔到la

得個米七就唔好出街啦侏儒😂

屌你咩

你排垃圾朱古力啪一下都斷啦

Ching 超勁

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

sor唔記得你得153😂😂😂

點解仲有咁多人認為做gym 只係練乾身練好睇

我149...

Me

可以做潮文

175m ，咪大撚隻過隻高達

你講得呢句即係想同我地矮能作對?

自己都叫自己矮能咁唔尊重自己 典叫人尊重你？

50KG

昂仔快d吊醒我呢個得145既垃圾..

50kg...

好似啲黑色人種嘅人叫自己做nigga咁咋嘛 有咩問題==

就好似牙Joyce話自己肥得健康咁..?

得50kg仲好意思同人講做gym

收啦 我兩米都未出聲

想試吓係咪用自動步槍都打唔穿

鬼唔知咩，keep乾身好撚辛苦㗎

非洲兒童

我後面嗰個

樓豬發育完應該有ifc咁高

其實係冇人想知姐

我同樓主一樣175 50kg 排骨仔

已經係

牙Joyce中槍

我得1米38但好撚大隻，係咪想隻秋屌你老母

點keep 乾身？

8/10

增磅再操得大隻嗰啲唔講啦，但好多人真係肥，永遠cut唔到，勁大肚腩，係身型大力量大但唔好睇。

175 50kg 比人抱起黎屌到時笑唔出

收皮啦睇清楚樓主寫自己係175米高呀，成層樓行出街咁撚高呀好意思笑人

係咪摸錯位 摸左落肋骨度

究竟點操到50kg

我瘦極都有65kg

笑咗，咁矮都夠膽笑人
利申:161 有做開gym

我163 40kg勁能多女埋身
班bulk撚係gym room自high就叻

連登個個1米8架

Proof please

90打後香港男仔冇2米2都可以收收皮認真

過一排 你會又大隻又型
係女見到你都出水
係仔見到你都想比屎忽比你屌

人地175米呀

乾身都起碼60kg啦 你呢啲我一拳一件

175m得50kg，垃圾

啊婆都打撚死你

玩咗gym一排 高我同你一樣。不過重你30K我係肥佬

睇你兩拳都捱唔到啦垃圾
利申：150 70kg但八舊腹肌

好波
小妹都有米75啦
男人老狗得米7真係好柒好肉酸

話緊你地啊死矮仔
仲望

ching 第一年上網？

笑撚死人
我150都60kg

又係依篇

Ching. 岩岩訓醒？

what is 乾身

175m
樓主高過超大型巨人差唔多成三倍咁多

乾到成條柴咁

地圖炮

但得50kg

50kg小學生都重過你

新會員員

我舉10kg 成日比人笑

10kg係攞嚟舉起跟住扔出去嘅

sor

係呀 啲人成日用相撲式
做硬舉 自己呃自己
仲要正反手 個背咪唔撚balance
我雖然行得慢 但唔會退步

掛返個p牌啦柒頭

即係要練到脫水

要嘈交就自貼身材

有7個矮過米七

屌你 女人都唔止50kg啦

你條戇鳩仔

唔好話比人知你做GYM啦

在座咁多位連登仔都係垃圾

樓豬玩完連登好溫書備戰呈分試啊

175 50kg 排骨唔等於乾身喎巴打

175 110kg ok?

bulk 到 2036

唔好話打丫 聽到都驚

睇真啲啦
人地百幾米阿柒頭

入來就係睇呢個po

新會然

我都唔刻意乾身
追求力量多過外形
我鐘意重磅
出拳夠重

178
80kg

嘩勁喎 識得咩叫做潮文

咩叫美感？見到大隻佬會覺好肉酸，啲肌肉襯唔到腳，襯唔到樣，襯唔到高度，你闊過張檯都冇用㗎啦

申180 72鋼條

170 77kg
個身型又唔肥 但肌肉又唔大
到底d重量係邊到？